我要獨立調查會呀!!!!!

sorry P牌 第一次出post
但
我要獨立調查會呀!!!!!

由611 612 已經見住班撕紙狗愈來愈倡狂 再到旺角遊行嗰日 又叫人隻揪 又兇班記者哥哥姐姐 全部都未打瘋狗症針呀佢地 痴線架
而我地普通市民就連投訴都冇number 咩都做唔到
係呀你可以起狗底呀 洩憤呀 之後呢?? 等比人拉? 洩完憤咪又係坐番喺度睇其他兄弟比人打

7月2號監警會成立嘅專案組 只能"審視警方在過去數場示威中的執法行動，並向特首提交報告。然而，監警會沒有正式調查權，無法審視較高層的政治決定"

所以!!! 希望大家可以focus番多D喺成立獨立調查會度!!

追究克警濫權問題!

sor 以為size 2 係大粒d字 點知仲細左

"調查權方面，監警會主席梁定邦表示，警務處處長及特首承諾配合他們的工作，將提供所有需要的資料。然而，他同時承認，專案組沒有權力傳召證人或蒐集證據。可見，他們只能「審視」而非「調查」警隊行動；而最終監警會的報告能夠有多深入和全面，非常視乎警方提供多 少資料。

由於警方正正是被審視的對象，換言之社會合理地認為，警方未必會主動且全面地交出資料。故此，此專案組未展開工作，已經陷入先天的認受性危機。即使報告在數個月後完成，能否獲得廣泛認同，實屬疑問。"

(我無野講)

其實隻眼個制係preview
我無野講

我太心急 thanks anyway!!!

推

推推

push

Pushhhh

“速龍小隊沒有編號，是警方刻意的政策；若然沒有合理解釋，這政策只會容讓警察避過責任。問題是，市民可以如何投訴？這已經不是個別警員涉嫌違規的問題，而是警隊在決策上可能出了錯，非現時的投訴機制可處理。”